{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052045",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 스테이프레소펜션"
    },
    "text": "天津海辺に位置するオーシャンビュースパペンションステイプレッソです。 全6室の客室を保有しており、屋外テラスで個別バーベキューを楽しむことができます。 室内バーベキュー場は4階にございますので、雨天時にもご利用いただけます。 徒歩30秒の距離に位置する天津海辺を眺めながらスパを楽しむことができます。 当高城スパペンションでは、ペットやお子様と一緒に幸せな時間を過ごせるよう努力しています。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 来客のレビューによると、天津海辺の近くに位置した清潔で清潔な宿であり、広い客室と清潔なアメニティをご提供しています。 個人的なベランダではバーベキューを楽しむことができ、ライフジャケットやチューブは無料でレンタルできます。 社長はとても親切で、家族も小さな子供と一緒に滞在できるほど安心できます。 また、台風で孤立しているときにもいい経験ができるという感想もありました。 追加で知っておくべき点は、スパ/ジェット機と個別バーベキュー利用時に追加費用があり、海の眺めの客室は禁煙です。 ペット同伴が可能で、ペットは7kg以下の犬1匹のみ可能で、追加料金が適用されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "オーシャンビュースパペンションステイプレッソです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "天津海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "全6室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "屋外でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、屋外テラスで個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "室内にバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、4階に室内バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "スパを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、天津海辺を眺めながらスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットやお子様と一緒に滞在することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットやお子様と一緒に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、スタッフはとても親切です。"
        },
        {
            "question": "台風で孤立した場合でも安心できますか？",
            "answer": "はい、台風で孤立している場合でも安心できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な場合はありますか？",
            "answer": "はい、スパ/ジェット機利用時と個別バーベキュー利用時に追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴が可能です。ただし、ペットは7kg以下の犬1匹のみ可能で、追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 363
    }
}